﻿#**19/09/17**
Vandaag heb ik hoor college gehad over prototype en dit is zeer educatief omdat ik hierdoor veel informatie heb meegekregen hoe je nou een goede product kan opleveren door verschillende fases door te gaan.